{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019633",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000123586",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 산정호수산비탈풀빌라"
    },
    "text": "基準人数以外の追加人数は乳幼児から中等生まで可能で、追加料金は当日現地にて決済いたします。 冬季(11月から)には雲、川、夕焼け、新芽客室のプールビラは運営しておりません。 人数追加金は12ヶ月以上から13歳までは1人当たり20,000ウォン、14歳から大人までは1人当たり30,000ウォンです。 12ヶ月未満の幼児は宿泊人数に含まれます。 炭火バーベキューの費用は2人基準で20,000ウォンで、ガスグリルの費用は1回に1SETで10,000ウォンです。 全客室は禁煙であり、肉類や魚類の調理はできません。 予約前にご利用案内と払い戻しポリシーを必ずご確認ください。 外部利用施設は天候や事情により運営が変更される場合があります。 入室は15:00で退室は11:00です。 各客室には個別にプールがあり、冬季にはプールビラは運営しておりません。 プールの水はぬるま湯で、無料でご利用いただけます。 ぬるま湯の使用費用は50,000ウォンです。 プールの大きさは2M * 6M * 1.1Mです。 訪問者のレビューによると、その宿泊施設は伝統的な室内および屋外プールを提供し、すべての客室には個別のプールとベッドがあり、リラックスできます。 しかし、施設の老朽感や周囲の虫、屋外テラスの清潔状態が少し落ちており、換気が難しいため暑い時は不便かもしれません。 しかし、価格の割には満足度は高く、子供たちが遊ぶには適度な水深を提供します。 全般的にコスパの良い宿です。 駐車は可能で、カフェもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00からで、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のプールのサイズはどのくらいですか？",
            "answer": "プールの大きさは2M * 6M * 1.1Mです。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数以外の追加人数の料金はいくらですか？",
            "answer": "12ヶ月以上から13歳までは1人当たり20,000ウォン、14歳から大人までは1人当たり30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児は宿泊人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、12ヶ月未満の幼児は宿泊人数に含まれます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの費用はいくらですか？",
            "answer": "炭火バーベキューは2人基準で20,000ウォン、ガスグリルは1回に1SETで10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙であり、肉類や魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "プールの水は何度くらいの温度ですか？",
            "answer": "プールの水はぬるま湯で、無料でご利用いただけます。ぬるま湯の使用費用は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設には屋内プールもありますか？",
            "answer": "はい、伝統的な室内および屋外プールを提供しており、すべての客室には個別のプールとベッドがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周囲にはどんな施設がありますか？",
            "answer": "周囲の施設は天候や事情により運営が変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は子供にとって適していますか？",
            "answer": "はい、価格の割には満足度が高く、子供たちが遊ぶには適度な水深を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 476,
        "QA": 423
    }
}